瞓咗無睇英超

死愛狗贏緊幾多粒

屌你愛狗唔夠踢
下下都岀超必